學音樂應該學正統音樂定流行音樂先？

正：流行音樂
負；正統音樂

想學咩咪學咩先

演奏？

睇興趣同期望

不過學咩都好，學好樂理

學完classic轉去玩pop會易好多

聽咩音樂咪開咩音樂